<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Solo</title>
    <link>http://www.toobug.net</link>
    <description>TooBug - 专注前端开发</description>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Feb 2013 13:25:36 +0800</lastBuildDate>
    <generator>Solo 2.0</generator>
    <item>
      <title>测试文件 - SOLO 2.0</title>
      <link>http://www.toobug.net/article/demo.html</link>
      <guid isPermaLink="true">http://www.toobug.net/article/demo.html</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2013 13:25:36 +0800</pubDate>
      <category>测试</category>
      <category>markdown</category>
      <category>solo</category>
      <description>
        <![CDATA[
        <p>测试段落测试段落测试段落，测试段落测试段落测。试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测？试段落、测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落。</p>

<p>测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落</p>

<p>测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落</p>

<p>测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落</p>

<p>测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落测试段落</p>
        ]]>
      </description>
    </item>
    <item>
      <title>测试兼容farbox</title>
      <link>http://www.toobug.net/article/test-for-farbox.html</link>
      <guid isPermaLink="true">http://www.toobug.net/article/test-for-farbox.html</guid>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2013 12:34:36 +0800</pubDate>
      <category>测试</category>
      <category>markdown</category>
      <description>
        <![CDATA[
        <p>这篇文章的源文件格式兼容<a href="http://farbox.com">FarBox</a>。</p>

<p>这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容</p>

<p>这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容这篇文章的源文件格式兼容</p>
        ]]>
      </description>
    </item>
  </channel>
</rss>